越成長越覺得自己同中學同學溝通唔到

有冇人人越大越覺得自己同中學嘅兄弟脫咗軌？小弟有個舊同學叫做有少少錢，中學畢業後去咗菲律賓國立大學讀書，叫做浸過下鹹水。前幾日無啦啦打俾我話約我出嚟飲嘢，我咪帶佢去我蒲開嗰間蘭桂坊嘅bar。我仲諗住聚下舊，點知佢開口埋口啲話題都係：嗰個女仔粒lin咩顏色，個系鬆唔鬆。我火都嚟埋，屌佢咪撚咁口臭，我女朋友喺隔離，佢聽到唔係咁好。我唔係睇唔起佢A0，但係咪人越長大就會變，佢以前中學明明都正正常常，冇咁癡漢

哦